條女之前做ptgf 你問我答

講大話切賓周
請出招

你係恩客？

係

屌

呢d就叻仔，年中省曬唔少錢

佢無得屌
但唔知有無私底下接

20

比你發現左
不過佢而加無做啦

佢話無你就信
清要不要去檢個查先

佢成日講大話呃我
我無督爆佢
檢查就
唔敢去

笑咩

條女有咩咁吸引 吸引到做過G又呃尻你都仲要一齊

好唔好砌?

靚 後生 溫柔體貼
佢話無賣閪架

你信唔信蒲開蘭桂坊既係處女

呢啲女逢場作興還可以
巴打睇路

一般

佢成日浦老蘭
十幾手啦

水泡

何苦呢施主

回頭是岸

人品如何

羨慕
年中慳唔少

識咁諗就得啦

大唔大波

Share得唔得

男並女？

水魚
人地當你係兵咋

圖呢 ？做得ptgf 你仲信佢 唔知話你蠢定傻

用左幾錢搞上手

on9仔

佢做ptgf個ig叫咩

乜而家叫雞都要通街唱

沉船撚

一日ptgf一世ptgf

點解要同佢埋單？

條女身材點?
點溝到

心胸廣闊到咁？

係長包客

隻雞個閪仲闊

點解你唔娶左佢dllm
等佢唔好害人

有無中出？

唔死都冇用

覺唔覺出街好多男人對你陰陰嘴笑

㩒下喇叭啦 對面嗰個係咪你老come 黎架？

幾多襟兄弟

?$ 1Q

千其唔好分手 唔好放條女出黎害人

我女朋友係港女

Mk戰鬥格
點睇都唔似乖女

加油 搵返個 你都有機

D

Share咩？

都似

佢仲要係做左好耐果d黎

溝佢用口 無用過錢
不過小弟本身有小小錢 唔知佢係咪貪錢

你衣家係玩玩下定真係當佢女朋友？

個名有ptgf 4隻字 個ig而加仲未del

唔洗金戈

邊個話要同佢埋單

身材幾好
口花花咪得

又唔係過人世

你沉佢船定佢沉你船?

識左唔係好耐
Btw 讀緊同一間u

大多兄弟 暫時不了

唔覺

Free

做左幾多個客？

你唔係信佢冇賣閪咩

兩個月

Both

無話沉 岩傾咪開始

Ip都唔洗check

點知 佢賺左起碼六位數

你又有朋友同ptgf拍拖啊？

反正冇諗住結婚
post個身材出黎睇下

佢拍拖都拍左十幾個

佢做ptgf個ig block左我

16x

Agger

為民除害

真ig比你講中左

中左邊幾樣
你條女又係PTGF?

Post條女圖啦

賣口都收撚左皮啦諗起都核突

兄弟？